［冇圖］我喺尾道買咗支綠茶

好味到我叫咗聲 「呵呵...」

第4張圖

超鍾意尾道 好想再去

ONO!!!

人中

有冇去墓碑搵寶藏

去咗搵清美

正 上兩個月去歌舞d回憶番哂黎

好掛住尾道
臨走前係條橋附近有隻黑貓lur 住我，係咁爬上我身到唔肯走，好cute cute
lur 左10幾分鐘之後真係夠鐘走個陣喊左出來

是句碑

有冇豆腐鋪?

契弟不見

見唔見到桐生契弟

我好似見到北川景子

今日去 你果次有冇去米德食飯？